---
aid: 9025
zid: 730499
title: "致执委会、企划院及办公厅紧急申请报告"
author: 南海农庄店小二
date: 2017-12-13 14:26:59+07:00
lastmod: 2017-12-14 12:53:00+07:00
---

南海农庄店小二 于 2017-12-13 14:26:59 发表了：

伟大的大宋澳洲行在驻临高元老院执委会、企划院并转呈办公厅萧主任：

&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 两天前，本元老家里的蠢娘们无意中将本元老所购首发版书盒当成废品丢弃，导致书盒内临高地图、漫画册、流通券及书面通知等物品全部丢失。

&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 现特向执委会、企划院和办公厅申请，启动一级管控物资，为本元老紧急采购所丢失的物品。

&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 特此申请，万望协助为感！

&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 文主席万寿无疆！

&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 马督公永远健康！

&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 萧主任满面红光！

&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 伟大的元老院和人民万岁！

&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;本人元老编号 00783

&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 圣历 8 年 12 月 13 日

---

月冷 于 2017-12-13 15:58:47 发表了：

送符有地处劳动改造，鉴定完毕。

---

qarc 于 2017-12-13 16:25:13 发表了：

被楼主遗忘的比较健康的王主席批示:阅

---

深潜者 于 2017-12-13 18:00:45 发表了：

楼主很不元老呀！不应该是一份阅读，一份传教，一份收藏吗？

---

bluecraft 于 2017-12-13 18:24:13 发表了：

送女仆学校再教育，SS 级的任选一名暂时代替

---

1stxixi 于 2017-12-14 08:49:07 发表了：

肖主任是夜夜健康

---

小白之友 于 2017-12-14 12:53:02 发表了：

这事给微店掌柜留言吧。不知道有无存货。

地图应该还有，其它不好说

---
